政府：現階段無意容許市民提早取回強積金供款累算權益

政府重申現階段無意容許市民提早取回部份強積金僱員供款的累算權益。政府書面回覆立法會議員質詢時指，經內部再三討論，以及仔細考量政策目標及長遠影響後，一致認為目前不適宜推行有關措施，指容許提早提取以應對短期財政或應急需要，會令累算權益不時流失並失去滾存增值的機會，削弱強積金制度的完整性，難以達致協助勞動人口作退休儲蓄目的。至於容許市民使用強積金帳戶累算權益作貸款擔保，本質上涉及動用累算權益，當局同樣認為建議不適宜推行。

實際得個數字
啲錢都唔知去哂邊囉

年年蝕手續費同我講權益

點會俾你攞走

港共：呢個係憑自己本事借來的強姦金
點解要還？

咁畀多個Option囉
不承認中華人民共和國人民即可全數取回
並協助離開香港
既然遺返當初承諾

莫非一早已經比支那共匪虧空曬？

係打工仔既權益，定基金狗既權益

啱呀 無端端蝕手續費同行政費

收皮啦 成撚日講退休 而家果班工都冇得開既 擺低舊錢係度又唔用得 餓死都未到退休啦

疫情影響NO PAY/失業 , 政府唔幫不射止仲要唔比人動用呢筆錢黎幫返自己

屌你老母我唔撚想做四十幾年長期投資
十年後咩世界都唔知仲要我做四十年咁耐
呃錢就呃錢啦仆你個街

托市工具點會比人攞走

食屎狗

藉口黎

人都唔係香港，點解仲要異地滾存？

依個政府就係咁
重病都唔可以拎黎醫
理得你仲有冇命

有強姦, 有焗賭

預左啦，比得你拎咪會影響到班富商

滾存
滾咗落海底儲存

點會當係自己錢 出糧個一刻已經預一個月交三千稅

其實真相係如果容許所有人提錢走
個市會即刻崩潰
點解仲有傻仔會信個獨裁政府講野

點會俾你拎錢走

張柏芝講左你唔做雞邊度搵錢養你呀？

拎走=個市實跌，個共點會俾

賺嘅話俾佢收手續費都算
蝕都仲敢收。正仆街

“本質上涉及動用累算權益”
咁又對沖？

再嘈充公變社保

我就係要依啲

肥龍個仆街

d錢我架屌你

啲錢一早俾共匪侵吞晒嘔唔返出黎咪借啲意唔俾你拎

全港最大型騙案

公同字都係政府同商家蠃，吹咩

等睇 失業漢燒炭死，戶口零元而強積金有百二萬

宜家有人開飯都成問題，佢同你講留到退休先比攞
但係你公司執笠攞去對沖就即比

破左產就快餓死失業都拎唔到遲早到絕望既時候一係打劫一係殺左班人去係佢地逼成

賺咗50蚊，手續費60蚊

自己嘅錢唔撚比拎，直接講要幫支共回血好過啦

錯啦 死前當然搵d人殺 一定要搵人箭底橫死掂死

代表黨多謝晒

明明自己錢但權益唔係喺我度

根本d錢唔知去咗邊

餓死你地嘅事咋嘛
林鄭住禮賓府有大把現金飲紅酒食牛扒
佢唔俾你地拎強積金救急又點
佢又唔會少咗條毛

養起好多基金佬
唔想繼續供人地仔女上大學
盡早離開香港

僱員果一部份都唔比拎真係ON9
筆錢我自己架屌

強姦金等同支那既五險一金
都係割韭菜既行為

強姦金

中共都無錢，仲點會比你拎強積金
遲d迫強積金只可以買中國垃圾債券

無少少錢 保命緊要
賣樓速逃就係最後贏家

強積金侵害權益
早幾年司法覆核佢都可能有勝算
依家已經滲透完
見財化水

所有保險狗如果唔贊成早攞強積金
全部同我收皮

鬥快攞，根本送哂中

如果得佢一個人。。無人會知

ponzi

個個閒閒地都一百幾十萬mpf 俾你d蟻民拎返個市仲得了

收入幾高先有三千

林鄭仲可以供MPF?

支那無理由見咁大舊錢唔要既
睇吓支那狗嗰啲養老金就知咩事

啲錢係我嘅
點解唔用得

上面話蝕錢個班，係咪弱智
mpf咁易玩都蝕

唔洗一定要所有人可以拎哂所有錢出黎
每個月/每季定個上限好難咩

除非你醫生話你得返半年命啦，否則唸都唔好諗

我想攞返本金

就死先比拎真係好笑

😦

藍屍邏輯，出左糧比你啲糧都唔係屬於你架

啱啱先講話個新MPF平台推出
邊會咁易俾你地用任何借口走咗啲錢

笑撚死

果d失業到飯都無得開既人連聽日都唔知過唔過到 仲同佢地講退休

失去滾存增值的機會？

咪玩啦

國際戰線
金融戰線
走錢走人

我嘅血汗錢黎嫁 咩事先

屌

正仆街

唔可以用嘅話 即係個私有產權唔完整 違反咗基本法保障私有產權嘅條文 不過梗係知啦 同赤匪講法理咩

有無人mpf買晒美股基金？

話知你死咩

啱 嗰嚿錢對某啲人唔多嘅話 走咗先 睇定啲第時搞 如果等嗰一百幾十萬嚟移民 就真係翹起

一般無咁多啦 如果做得嗰幾年嘢 係重有十年八年退休嗰啲慘 供到見錢 但都係有排先退嗰啲

無得攞走呀 留俾黨

貼錢做奴隸

唔係疫情 係防疫措施

3萬月入就僱員part$1500封頂,僱主又$1500
其他既都係額外供款~

依舊肥豬肉 中共一定唔會放過

想走無咁易

其實當交稅心理會平衡d

佢哋賺錢嘅權益，唔係我哋

d強積金要黎撐住個股市
點會咁易俾你拎

聽唔聽到你樓下既警車聲？你知咁多野，好快被消失。

我拎黎買利物浦仲好過買基金啦

d錢一早送晒中 得個數字 預左拎唔返

死仆街！d錢我架！

黨批准你生存你先有得返工賺錢
所以d錢係黨架

三皮咪三千 有幾高
你比5%僱主比5%喎

而家都挨唔撚到講退休

政府重申現階段無意容許市民提早取回部份強積金僱員供款的累算權益。

俾你哋拎走晒邊有錢玩港股

dnlm我藍絲來，而家搵食都有問題 你同我講目的係退休儲蓄！吊你牙媽過海啊！

一定係啦

數字上你係仲有錢

但其實已經比曬中共回血啦